[廢中買人未]利物浦 對 史雲斯(II)

一分都好

5弟

西波

廢到呢

一分都冇呀

仲發緊夢

後場咩防守黎

後防真係唔係一般既廢

我真係恭喜你呀 廢中

抵丫，唔買人丫拿
成條中場咁垃圾都唔買人，抵啦

換埋woodburn出黎啦

輸啦屌

十分鐘

卡拉雲 洛夫雲 簡 老母

1分得掛？

L6

老虎

還我渣土

上個post仲笑鳩獌狗堅守第六 幾時到我地

利物浦係馬會既好朋友

高普唔買翼 真係講唔去

沙高唔應該賣

agger附體

劫富濟貧

加油

片得幾好

猛虎射球

唉

ON9射乜9

又低飛近柱

客隊下一隊入球

Lallala咁求其傳

又劫富濟貧

嘩老虎仲要專登轉左腳射

輸埋下場咪到

上呀比我附體啦

封印之左腳

成條中場咁垃圾都唔買人抵啦

O27

假九 屌簡

唉
好撚灰

想死

卡拉雲

17年未贏過聯賽

岩喇 廢中繼續攬住屌簡啦

輸到咁肉酸

lalala做翼就差不多，而家呢個位唔掂

好灰

其他嬴曬
輸左都有四弟打下J既
不過獌狗就咬到得返2分
過埋下個禮拜真係可以齊齊上艇潛水
廢中

Swansea never won a league game at Anfield. Bottom of the league. Swansea fucking City

已經過左會灰既階段,覺得好撚好笑宜家

冇態黎講呢，點解可以做到成隊一齊冇態

.@LFC concede 3 goals in 1 half at home in the #PL for the first time since 21 April '09, when Arshavin scored 3 for Arsenal in the 2nd half

熱打鏝
自己唔爭氣

特登睇早場 可笑既自己

換下木燒啦

豬埋今場已經要潛定

換埋木燒3中堅啦

專心爭前6咪幾好
垃圾波唔係咁大諗頭牙

利記海鮮

Baston

到時我利堅守第六

後防真係無matip真係垃圾黎

Conceding 3 goals to the bottom placed side who've lost 5 out of their last 6 games is shambolic.#LFC

屌

咁都唔入

有歐霸踢收貨啦

lalala又爭啲

LA成日都係差D

Lalala

原來雞湯係第一次響晏菲路贏波

冇了

唉屌

利

但呢條防線可以守到曼城入唔到我地

老母 軒

屌你神軒

運已用盡

La子

軒今場傳球成功有冇20%?

好多ching真係息機唔睇

遇強越強

老母做乜鳩

卡仔在笑

炸彈囉 突然爆

屌你韋拿老母

屌軒係度思考人生呀

雞湯

快D 4:2啦

其實係鏝廢姐

我地都唔差得幾多

PG家長指引
以下內容涉及驚嚇情節
有心臟病患者不宜觀看

呢句真

3次中目標就入哂

羅賓漢到咁

劫富濟貧

涉及18+強暴情節

買左閘比返米拿踢中場啦屌

完場即刻訓覺，唔上lihkg咩都睇唔到

咁多年都唔慣咩

米拿上年踢中場唔覺幾好

連輸三場吧啦屌你老母死廢中

我屌你老母 唔俾得益

格離係屌簡沙維黎都無撚用啦

吹乜撚呀

認真答：未

輸比般尼兄弟 雞湯
好野

妖你球證

球證咁都唔play on

猁狗班肉緊樣

慣左唔嬲，但照屌

聯賽第3敗
般尼
般尼茅妻
雞湯

一隻翼都冇學人打英超

wow

送分童子

垃圾利古文明小邊個都唔識踢
黎防又咁性感， 中堅龍門輪流爆

依家入痢post睇下
佢地激到生蝦咁跳

大半隊都唔知踢緊咩
仲想追和

賤種

廢到

屌 樓上 block

輸波唔嬲幾時嬲 ?

報假比分死全家 老母死都比人屌屍

大炒人個陣

利狗

擔架又無……咁點呢？球證……咁點呢？會唔會有浪費時間之嫌呢？……喂你而家唔起身就不如抬出去啦喂！嘥左兩分鐘啦！咁點呢？咁點呢？咁點呢？醫護人員你唔出嚟畀唔到壓力啊！

笑撚死

而家先出馬貼，廢中個腦裝屎？

依家先出馬貼
唔好等你死個日先換

輸到無人換，換馬貼上前頂波
廢中好波

有無曼手足入黎一齊笑猁

希望最聊手足唔好恥笑得咁盡

輸左都唔買人架啦

抵啦 乜人都唔買

是但啦

辣殺利

換馬貼

咩玩法

有聲

真係ON9,宜家出得點解唔一早出

matip=caulker

高普真係好難捉摸

嘻

輸緊出個防守球員做咩

馬貼唔係禁左賽？

完了

唔識caulker?

屌你老母主場輸波

唔買人囉

猁2:3 FT
好波

恭喜雞湯拎到了護級重要3分

嘻嘻

圖書館好多假利早走

快手追2粒
點諗到輸

佳尼真心廢

最後仲要挀膠

雞湯好波

世界級燈

個後防垃圾到
3球都唔關米仔事

叻仔

高普

冇左文尼就踢成咁
又唔買人 都抵輸啦

柒到咁仲唔走咩

上年好似主場無輸過 聯賽
屌2017搞咩阿

笑到gap gap聲

最好輸多幾場砍掉重練

到最後一刻前半場竟然得2,3條友

廢中好波

Swansea record their first #PL win at Anfield in a thrilling encounter #LIVSWA

高普好波

岩啦,睇下高普有咩講

好波呀 繼續唔好買人啦

見到禿普個樣心都涼曬

和完獌果陣已經預言會送分俾雞湯
幾有先見之明

主場入到兩粒
有交代了

唉 深潛算

唔買人嘅話今季唔會再睇

廢中嬲到 攬得can又唔買人你預左啦

識 咁點

季季都係咁

呢個係第幾好既結果？

咪撚買人吖屌你老普

人腳又唔係特別好，
又唔買人
又成日成攬契仔簡

主場輸比榜尾 你話笑死唔笑死
繼續唔買人啦 由得個右翼位空左去啦

又打返起人

換古個下笑左

高普 上半場玩on9野 整死左自己

幫茅妻同雞湯破處
高普好波

睇佢又點9up

週中輸埋就可以期待下季了

換個屎毒

裝修左個場變圖書館
真係屌你老未
明明上年啲球迷都仲好熱血

屌雞湯5場輸4 場都打成咁

邊個話雞湯廢…
三球都把握得咁好

唔買翼真係講唔通
Lalala打邊差幾遠
呢個陣同上年一鳩樣咁濟

高普正視返個問題未

無文尼 無人爆破入禁區 收皮ed

繼續劫富濟貧

已經期待緊歐霸

用人唯親真係冇得怨
Can子唔係唔好
係唔啱你嗰套勝利十一人囉

三球都禁區單刀咁濟

屌你老母已經唔識嬲
笑撚死我

再咁落去 六弟都做唔到

垃圾can
出力子
lalala打返中間好過啦
馬貼出得返都唔出
卡叔老虎一齊自爆

多謝高賊
洗唔洗比呢1舊你買人呀?
食撚屎啦你

賤種猁

原來謝拉特已經冇入場睇

屌一直都係咁啦冇乜幾可熱血

關咩事 後防咁樣點都輸啦

卡拉雲同佳尼今場真係唔掂

垃圾利垃圾利，柒到彈起

人地陣間係曼城主場9up

高狗真係
屌你砌個squad 砌到條form無一兩條友就死

岩
永遠啲氣氛都係球員帶起
唔撚係啲fans

擋左個狗連勝 之後又輸返3分
利記損人不利己好賤囉

哪有歐霸

反君又輸

有can子倒掛gif未
想笑下

佢救過利幾次，都係打前

見到追到2:2果陣各位利子充滿希望
然後2:3果下打沉晒

蜜月期咪熱血下

都可以拉到關係

謝隊從自係英國退役 返左英國後

廢中呢排都靜左

歐聯睇黎都無得踢

隊西波踢到咁仲想熱血
咪玩啦
你係屋企睇到呢場都唔會唱歌唱足90分鐘啦
唔好怪人

足球智商can簡直係零

下年冇歐聯，古仔真係走得

有歐霸都還神啦仲歐聯

踢到咁，除左走就係留係度大聲屌柒高狗同班波
不知所謂

但做左academy coach

問題一次過爆出黎,冇得怨啦呢次

佳尼好穩定
穩定冇料到

今次賴咩好呀

巴打 後防依個問題好似係舊年開始到依家
只不過開頭幾場入得多波 依家入唔撚到

但佢做左青年軍教練
今場雞湯的確係踢得好
好似個個上晒身咁一控一傳極快
迫搶冇左效用
加埋can 哥成日散步
有好幾下自己隊都把握唔好
抵輸

已放棄

上場CAN打獌 就咁好

唔知有無利狗2:2個陣早洩左

今年利既目標係爭取追到上季既總分
所以唔駛買人已經有希望做到

食屎啦廢中

禾禿冇翼又唔買

走左對佢仲好
留係隊西波有鬼前途

大家搵左戰犯未

發現 lfctv係萬惡之源

隻荷蘭仔傳傳下唔傳

無文尼 差幾遠
季初d走位配合無哂 有人走位又冇人交
連lalala都變左1個人踢
最後連瘋狂逼搶都冇埋

next year is our year

攻力一直問題不大
但後防垃圾到

下年又有幾千萬洗 好開心

好期待廢中9up

戰犯係垃圾高賊唔洗諗

後防/廢中

隊波垃圾就垃圾啦，成隊得古仔同lalala有級數
其他全部都係2線料

排緊第2都唔買人，今季冇前4睇你夏天邊個肯黎

屌 輸般尼兄弟 雞湯
和新特蘭同垃圾獌

有無人覺得個中場完全斷左

老母同Can

有can就有戰犯
卡拉雲今場都

竟然無人屌米 三射三中

買人未呀

有邊球係輸佢

ok la
冇前四
踢歐霸/冇歐霸踢姐
又唔係未試過
最緊要我地紅軍一條心
YNWA

L6衰過卡拉雲

冇大腦組織型中場中場係死症

關佢撚事咩

一陣睇完美飛翼羞辱獌狗算
轉會捧利物浦2隊

仲有軒

咁都入佢數

年輕人不應埋怨社會
要好好反思自己有冇把握上樓機會

下半季踢左3場2分

輸佢救唔到囉

史獨真係幫唔撚落 係咪要古既獨家直線先識入波

之前仲係咁j卡拉雲

軒囉

YMCA!

仲未習慣嘅都係假利

下場 4場2分

今場有幾多個弗呀問心

要靠我

卡拉雲又有張黃 又係咁爆
早就要換

防守問題又係衰唔集中多

嬴咁多請食譚ok？

失機

真心無嬲過
笑出聲

有，比人半場换走左
怕傷我明，但。。冇野lu

米仔佢呢排表現都好好 但可惜俾自己d後衛玩弄

出史獨就緊係要搭古，收古做乜9

其實2黃一紅都重得

軒咁垃圾都夠膽講笑撚死人咩，又騰雞又盛

咁多年都習慣哂

雖然輸左比賽
但贏盡了笑聲

ching sick ball

Lovern 第一球咁撚樣送角球比人，完全係弱撚智

Same

中場出三個一撚樣嘅工兵真係得廢中先敢

第一球唔應該黃
之後就應該啦

屌你第一日識老虎？不嬲炸彈人黎

唉 寧願要屌摩博下好過 米拿打右翼

神軒同明仔生性的話都幾好，馬貼穩健
其他球員都係海鮮

利記排名要靠祖阿倫了

角球好似都比人係禁區控定

有冇手足同我一樣希望廢中唔好panic buy

幾時改口嗌返懦夫

戰犯一定係廢中同餐

留意到ig已經有人叫klopp out

屌 呢兩父子真係。。。

半季啦係時候講番

Next year is ours

好快就會變最球最富有球會

後防得米拿合格

g持

唔關卡拉雲事
去到佢到佢點都要停左個攻勢佢
要怪就怪成撚日上前又咩撚都做唔到
剩係留屎俾人去個條契弟

已經屌都費事
唔降級已經好好
唔降級 先有冠軍架嘛

兩個間碟齊齊滾回德國啦

殘體

咁耐都搞唔掂死球同唔買人

仲有個MK門將

我地father同雲爺爺一樣好有原則嫁
一定唔會panic buy 想俾人排住黎砌咩?

餐真係攻又唔識攻，防守又唔落力。起碼7成波係斷佢到

你講果幾個邊個唔係海鮮波阿？

降一級拎冠軍快D

buy him la diu

神軒只能夠講平穩地垃圾，廢奴我不嬲堅定反佢，馬貼未傷前睇落仲還可以

馬體會想要明仔？

馬體會buy him la

叫利買基士文阿

廢中玩政治，要美國佬科水

唔買人，咪爭前四都抆水
事實擺在眼前

高普都幾好野
無翼又唔撚買
知無翼就索性狂塞入中間博下算

季初既form無撚晒
入到兩球咪算係咁

要去狗隊，不了

d逼搶都差啦 唔係全部責任都係中堅度

利記海鮮重新開業

鳩搶當逼搶

佳尼全場唔知做緊咩，冇腳好波

最唔海鮮果個去左踢賓洲盃
一個唔好彩傷左咁就西維爾盃都冇埋

賣埋明仔比佢地啦
一諗起又有錢搵就扯扯地

成隊一齊差應該得利先做到

神軒 屌簡 老母呢個組合要柒幾多場廢中先肯轉？

傷傷地

攻就不嬲屎，但今日d波又去晒佢到

明go馬體
古go巴
Fit曬

Summer Winter negative net spend

下季目標返英冠踢

老老實實 打燒味好心出返兩個前峰打 上半場根一係搶唔到位 一係就唔識頂 下半場個球係對面防守同體能下降左先好彩入到

週中輸埋俾修仔就算啦
廢事入決賽俾最聯羞辱咪仲傷心

祖記快d買can

成隊波得文尼一隻翼

Klopp: "The first half was like we expected, had to stay patient & create the moment, we could have scored but didn't have the last punch."

Klopp: "When the second ball comes back for their first goal it was too easy, second goal, that is why you should avoid crosses."

屌簡

agger

明知對面大巴自己又冇文尼仲玩無鋒，咁同上年下半季有咩分別，真係比廢中吹鳩脹

10月11月個form好地地，一出can子就柒哂，又唔買人

Klopp: "I have no explanation for their third goal, we had 4/5 chances to clear it and they had a man free, it makes absolutely no sense."

呢句真
望住死敵捧杯

工兵中場唔係問題
但工兵中場唔係配突破型前鋒就注定要亡

yes. 一陣d利又受唔住打擊叫out

廢囉on9

下個禮拜出局加聯賽俾獌過埋 諗起都

上年下半季力子fit救世界

其實又真係唔怪得人地講金唔講心
大佬你隊波咁撚好笑 睇好過踢啦

買返隻翼先再出黎9up啦廢中

其實前場都唔算問題大
係後防失太多 有咩理由咁樣輸三球

雪撚晒班仆街啦

盡全力對修咸頓都未必贏到啦

等睇外國利子再整張money spent per points打j笑下其他隊洗錢多

講到有得揀唔輸咁

仆街既雪晒既話搵11個落場都搵唔到

好似講撚到想贏就贏到
今季都未食過聖人

搞笑咩
冇creativity點撚樣create 啊

全季都贏唔到人仲想反cup

愈睇愈唔明上半季點拎咁多份

成日想請義工

買基沙文 巴爾 已經夠做

出u23咪算
一隊去叫個雞出出火先

成撚日無鋒

前面都唔掂啦冇突破

出全幼幼 我諗仲有機
起碼有得睇木燒solo

廢中夠哂creative啦講啲咁既野

深潛

第一球個種入法全季唔知失左幾多球

想講既係逼搶戰術＝鳩搶

多謝利利提供笑話

Gerrard: "It's going to be very difficult now and Liverpool have left themselves with a lot of work to do."

Gerrard: "It's been like that for a long time, we got close on a couple of occasions & the damaging results came to the lesser teams."

Gerrard: "The dressing room will be stunned now, and that was a big shock for them."

Gerrard: "To manage Liverpool is the dream. But I realise where I am, I'm at the bottom of the ladder and there is a long way to go."

應分嘅
唔駛多謝

我好似睇到啲野

垃圾

輸俾隊榜尾真係好柒

兩件垃圾制造一個笑話

笑到有腹肌

主場

呢個真
今季好多次都係角球解唔到圍混戰輸

搞笑孖寶

好彩一陣有熱鏝
唔係已經比人笑到面都黃

圖書館主場印證咩叫新屎坑三日香
季初仲讚緊主場最好氣氛

呢個位起倒Q真係無問題
但控到彈開哂仲敢獻醜

唔止今季啦清

終於有得重溫

d快速短傳冇哂，屌簡成日妹下妹下

中游利
有撚人笑咩

冇mane d波根本唔洗睇

講左好多次⋯⋯老母&屌簡真係唔可以一齊出

強 殘 高 牙 加油打鳩獌

你走寶啦
不過唔怕 來日方長
大把機會你睇

贏左都唔開心

利記2隊

史雲生 榜尾 唔知幾多場作客不勝 英超入球數包尾
利物浦 爭標分子 唔知幾多場主場不敗 入球數冠絕英超

真係好柒

廢中仲硬頸過人渣士
有442唔用係要打無鋒陣
人又唔買
你以為自己好撚勁咩屌你老母
攬撚住垃圾安利蛋做乜撚野呀
成條中場線仲廢撚過人地雞湯

咁就豬硬
一隊都贏唔到
仲靠二隊

完美飛翼開po頭寒了

好多手足仲J緊架

得利狗先講得出呢4個字
見到都打冷震

用人唯親
屌摩 model之後就到屌簡

高普仲要pre-match press con有講過，氣氛仲係咁 成班朝拜聖堂咁，你唔嗌俾我入去嗌ar

#LFC Most goals conceded after 23 games:
35 1964/65, 1992/93
31 2010/11
29 1962/63
28 1966/67, 2012/13, 2013/14, 2015/16
27 2016/17, 2014/15

新果個體育總監仲舒服過ia

我利就係羅賓漢嘅化身

人地雲爺爺係起完球場窮先要慳
禾禿係真。守財奴

marco真心好撚型

策略錯鬼晒， 上半場留力到唔當人係對手咁， 比人一上力入波先識驚， 後防挀膠，半場收起古(可能仲有傷？) 换史獨，史獨落場冇鬥心hea到, 真係我都唔知講咩好

之前失左前面so7一個頂十個
依家

手足們，一月有40M可以用

負net spend可能有bonus呢

如果簡聽日俾車撞然後收咧
我覺得呢三分係抵俾
屌你老母踢撚左咁多場仲係鳩推前
好心就照下塊鏡啦 除左逼搶之外仲識咩？
自己最叻既野唔做走去前面企
真係

Klopp: Frustration and disappointment. You could hear in stadium it wasn't most entertaining in first half.

Klopp: First half only we played, they defended. We had four or five really good moments when we did well. That's what you have to do.

Klopp: We couldn't score, and then after half-time we need to be spot on immediately. But we weren't.

Klopp: I don't know how Llorente could be completely alone to score the first in the six-yard box..

Klopp: Their second goal, I can accept the header but we needed to stop the cross. But our reaction was very good.

Klopp: Third goal... there was almost everything wrong. Started with the reaction to the long ball.

廢中同FSG管理理念一致
生意足球

史獨出到黎有無掂過波
O27都記得有球派膠

On9

你咁都講得出既

勾左球波比la頂？

你老味！邊個笑鳩我利！？

咒鳩自己球員真係輸上腦

史獨唔係hea啦
幾次落三閘線幫波喎
無人做到波比佢就真

發覺奧力子唔撚識頂波，成曰sip個身埋去就算

第二球咪你條契仔唔跟人囉

雪下算啦 唔洗收咧咁嚴重掛

假利

做乜9呀

Klopp: (at 2-2) We couldn't switch to defensive mode again. They took their opportunity.

Klopp: I don't look for luck. But it's obvious we didn't have a lot today. We showed again when we are really on track, we are a strong side

Klopp: But the defending around all three goals wasn't good enough, 100%. It's a very important part of the game.

Klopp: Maybe in other games we deserved more to lose. This was a big opportunity for us to get three points. We gave them opportunity to win

Klopp: If this defeat influences us, then it could be (damaging). We have lost, but it has to feel really bad. And it does. We have to react

Klopp: We were rolling forward and crowd was finally there, the atmosphere was for us to win (at 2-2). Their third is a big mistake.

ching咁你又過份左d

有球傳中换到角球其他唔記得

屌你老母你講乜鳩呀

做利迷求勝求到自己愛隊球員要撞車收咧

睇狗隊好定睇-6俊好

( Show Blocked User - 求其開個名 )
痴鳩撚柒線
比車撞都講得出

40m放到暑假會有幾多息

-6啦hk人

李三腳都差唔多位置
前提人地係球王

當年有人都是咁俾人圍屌

我已經唔撚想再見到呢條仆街
你地咁想睇咪繼續睇高普硬頸放佢正選囉
我就寧願佢仆街等廢中揀到無得揀

-6 d 波好睇左好多 lead 緊3-1

都話左過埋呢個月做6弟咖啦

已經預見到今季無前四
暑假又繼續賴都無歐聯踢
買到d咩人

明知人地泊大巴，真心唔明出咁多中場做乜野，你斬得燒味但又禁區冇人，上半場球球斬入去都冇人接到，一係斬得靚就得一兩個係禁區，你一早用神鋒同蟲獨起碼有得博下

死敵都好少咒佢收咧
最多真係收個陣笑兩句
仲要自己球員

幾時到你比車撞 等你唔使再睇利?

利式崩盤

之前屌摩 model廢中都肯棄
有其他人選我唔信佢會死攬屌簡
期望買人都唔係期待自己人收咧下話

只係睇結果唔嬲會覺冇野利不嬲都劫富濟貧
睇下半場，嬲嬲地唔屌唔上力，最後又係輸on9
睇晒成場屌你老味上下半場做咩9,由頭柒到尾

無限loop
而家有錢唔買 到時有錢都買唔到

講真廢中唔買現繩球員佢一世都唔會係英超成功，我話既

諗極都唔明點解祖記睇中屌簡

根本襯住有第2一定要買人
成日等暑假諗住平d，係呀平d，你冇歐聯人地平d去第2隊添呀

真

屌那星人哋啲名帥係吸引巨星加盟
我哋個名帥係吸引到都唔肯使錢

Klopp: "It was very very quiet in the atmosphere today."

向難度挑戰

唔好話咩吸唔吸引到
比錢佢都唔買人真係--

有機會既，買幻幻搏中左超新星囉
不過唔買人就點都死

明明我26同31果2場入場睇氣氛好好，對史城先輸一球都仲好好氣氛

Klopp says the ok for Matip to play came too late to select him for today's team.

3比3了

輸波賴球迷

主場今日都冇乜聲

屌簡幾時過意假妹下妹下？

Ok 咁多人屌我一定有理由
咁我收返 返去反省下 sor
但我真係唔撚想再見到佢踢正選
次次都係輸佢

季初卡 季中簡 都唔知已經失左幾多分

屌佢又好，叫廢中雪佢又好，都唔會係咒人比車撞掛

玩死自己排陣以為夠力就收手，自己估唔到對手反擊能力同又高估自己防線， 球隊深度嚴重十分極之不足都唔買人

卡摩都比人雪，幾時到簡

做利做到你咁低質，都算難能可貴喇

因為後防問題冇解決過
冇正式防中+後防信心唔夠+龍門自爆

入完2球明明氣勢好好，點知又失誤輸返球，成個勢冇哂

我自己咁睇啦
我諗住對榜尾 就打多個s15 /力子
點知都係放啦子右邊

之後隊長都瘋狂傳失波今日
明顯對顯係放羅拿迪停高波
都有諗過matip會踢先

同埋我唔太認同換我古
雖然冇態 但可以俾佢踢落一格 幫手組織下

唔知大家點睇

我記得上年高登都好似有個利迷話想屌摩比車撞收咧

利既搞笑程度就黎追到巴禾

真係好痴線

絕對係 到而家仲係出can+老母係因為想佢地早d逼搶同活力沖散對面 係高普戰術入面後備冇個更加好既
但事實呢套係唔work 尤其對面泊大巴既時候 佢地走位有 但係配合同技術水平...
呢d情況擺多個前鋒重好

我覺得
出屎獨可以幫古係禁區頂拉到少少空間出黎
點知就係換走古

利迷真係好撚低質
比車撞都up得出

好唔開心

2017真難過

利子醒啦
反高反廢中啦

1:0

我認我黑心
場場睇佢正選交失波一味企前又做唔到野 你地唔興既咩

轉捧屎城

趁排名仲有得丁下都唔買人 遲下唔好彩落返去就真係冇人想嚟 然後一如以往無限loop

唉 垃圾猁

u know the reason why they were very very quiet today.

og

拜託各位手足未完場都唔好燈史城

反高召集

B隊仲勁過我地

利2，點都捧

mata好波

係阿post望到我地失左15分比頭6以外
車仔 2分

勝利十一人打得好唔轉form我理解
後備廢唔換人我理解
但有40M俾你揀啱你用嘅人
你一蚊都唔用
我理解唔到

馬達好波

幾火都唔應該咒自己友斷腳掛
有心定無意都好 你咁打字過左少少火 唔通之前卡派膠又咒人斷手咩

大家燈一燈就輕鬆反cup大炒啦

我再認真道歉 對唔住咁多位

-6俊4-1 仲打得幾好

mata

都唔同左form啦，la拉邊，中間變左簡
反而要用返個form，文尼個位買人，冇買咪用奧子甚至ojo代住先囉，出簡搞到成個form冇哂

真
你叫獌狗去死我都無咁嬲
特登打比mon post撚睇

望唔透依場佳尼係進攻果到做過D乜 尻下尻下咁

唔好燈史城呀，利d燈力幾強

佢以為la做到文尼嘅嘢
簡做到la嘅嘢

比我燈死左啦我話食史冇難度，5場輸4場既雞湯點估到成大個半場同我玩9hea

都冇人換
唔買人係咁架啦

而家d人係咪痴線 就算更唔鐘意獌狗都會話希望佢地比車撞
更加況係利球員

出公海撚曼狗啦

勝利十一人少左任何一個人就要出簡
係成隊波去遷就佢

Clyne點睇都似有傷多啦
要怪就怪冇人可以替到佢

屌那星失戀同輸波打孖黎

ojo/o27替mane起碼都叫有少少速度同突破力，做到mane一半都好，咁都係差左半個位
依家咁調法一次過整柒左2個位

咁咪買錯左 不嬲都係買對家呀

當年Adam Poulsen Konchesky都未俾人咒斷腳啦
簡再廢都好過佢哋吧？

佳尼進攻一直以黎都係佢缺點

有戀過

曼聯一定反cup

暗戀唔係戀呀？

U 有

3日

Bench唔夠中場啦

U player

都唔撚明，咩位傷都係出簡，你話老母傷出簡我接受到，但其他位踢唔到有乜理由郁幾個位成個form轉去出簡

你呢d戀咁低質 我拖埋架

你屈一個a0
仲慘過利輸

Mata好波

好想肥賓返黎，廢中唔夠肥賓勁

馬達

真心
後備搵個人頂文 啦 古 軒都難
真係木燒 大細圈咩

其實佢唔上腦會好好多
不過一場正常又會食返4 5場屎

木燒有潛質但未夠班另外個個更加唔洗講

廢中：換前鋒 前面3個搵個落中場

男人

沙田

人又唔買
對位又唔比機會新人
淨係出簡
咪睇到近三四場簡分別踢唔同位隊波係咩表現
上場唔輸比獌有運姐
講表現跟本輸晒

奧子or大細丸頂mane個位點都叫有少少突破力同速度，又唔洗調走la，柒一個位點都好過依家柒2個位
一係你就成個陣轉出返前鋒，又要打433但又冇左核心

Me fd子share

無人我都會
但大庭廣眾就不了

不如砌個陣出黎討論下先啦
又要睇有無態 又要睇岩唔岩踢

主場竟然輸比包尾球隊

有女我都會
但冇女就不了

幫人反底ma

mk藍天射球

有咩問題

唔經唔覺屎城變左我利b隊

影衰晒

嘩屌mk

屌你比車撞
真係笑死冇命賠

0射門都入波

A0收聲
利申：A1🙈

談冠夢碎

做乜影我

你有女咩

On9 jai

佢真係有

會然ibe有女又型

過左12月就無再j冠啦

點解會覺得呢個陣談到冠

4-3之後無諗過

你冇

輸完般尼茅夫之後

古傷之後已經玩撚完啦

古傷之後都一路入到波

唔好怪ibe 各為其主

J過

同路

冇文尼好似嚴重d

會然ibe條女

你痴線架

季初爭標的心存在過 為何敗北

最左黑絲more please

左一

adam好廢

年年都loop一次
唔知可唔可以loop到我有女呢

拍得果三日都當自己拍過拖

究竟你有女先定利奪冠先

屌你 3日唔是拖牙

3日手仔都未拖實就

一齊冇

沙基利

沙b

神呀 我願意用佢呢世冇女換我利然英超

要求唔高
有隻沙基利咁既翼都夠

結果發現軒馬貼mane係缺一不可

我正式係到屌你老母

不了

根本唔係缺一不可
係無人可以替換
個陣容薄到

事實係我呢世無女利亦呢世無英超
現實很殘酷

上季季初冇loop

巴打呢排hi左咩？食得多毒品傷身呀

bb

利應該會有先既

熱身賽果時d人打晒飛機啦

發現高普專對最垃圾d隊失分

沙高拍過幾多次拖

佢有女先既機會應該大D

新狗 般尼

定你想念返格連莊臣

你見過我個樣你就知利拎英超機會大d

法國我一比人飛利就豬波

你呢一世都唔好拍拖了

1

西咸 雞湯

前面冇文尼真係將佳尼貧攻弱點放大好多

行家

沙基利呢啲冇人要嘅垃圾就真係好難拎到英超嘅

可能係我拍拖利就有英超

駛吾到

平心而論 辮子頭既強係幾勁

永遠都低估人地 以為人地呢排狀態唔好 就真係半力夠炒人地
上季已經係咁 諗著今年會好D 點知真係好左DD咁多

咪拍咗三日囉

係好撚勁
成條右路打哂

一場論？

咪拍左3日囉 咪又係豬波

有冇人覺得呢場波好羅狗feel???

要唔比人飛牙

WE HAD DEFENSIVE PROBLEMS WHEN WE PLAYED SAKHO FOR CRYING OUT LOUD. HE IS NOT THE ANSWER. MOVE ON!

Mamadou Sakho is a decent player, but people can't keep using him as potential answer to our problems. It's just not logical.

Defensively with Sakho in the team we still lacked solidarity, every Liverpool fan knows that. It's also obvious that he's going. Simple.

People need to understand that there are reasons as to why Sakho isn't in the squad. He is NOT the answer. Let it go.

It's clear that people are very quick to scapegoat Lovren for Sakho's mistakes. Lovren isn't free from errors either, far from it.

已經唔係一埸啦

冇交尼拉開對面隻閘去中間
變相佳尼比人睇穿哂

散左係條女走寶
咁幽默都唔要

去左英國咪散

係痴線架

有錢

long d先散定去之前就

唔止啦
佳尼出波尚可，控波射波真係唔掂

咁你唔撚買人

你走啦

Long d個陣

真心鐘意條女就唔好long d

我覺得高普寧願係u18拎個中堅都唔會用返sakho

沙高有料有錢外留
返黎再搵過囉

long d呢啲冇得揀

?

人又型又幽默又有錢 真尾機

呢個年代隊隊都攞錢掉
係廢中仲度住度住
仲要青訓又廢過人
點爭杯同前四
仲要話打歐洲賽

法國上一次拍拖都差唔多4年前

你都識講啦 個個美斯咩

應該幾型

咁你都差唔多返黎

利記媾女王

法國對上一次鐘意人係2年前

1次

好過好多人

以前long d 過兩次，兩次都散
真心負責任嘅就唔好long d
身邊啲朋友，20 pair可能得一pair係long d 成功

出名又話冇長遠發展
後生又當打又話人講錢唔講心
咁其實唔使買人

沙高都就讀哂書

溝女王

卡路爾半場兩球

屌你老母

駁5到

有朋友long d 第日即帶帽

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒過唔撚到年呀好好亨受埋呢個禮拜喇

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

係long唔long冇得揀

未啦

真係好 有學歷有錢有樣有身材

沙高英國邊到

佢講野好撚好笑
成日1-2個字收撚左人皮
呢d人一定唔會樣衰得去邊

係有上一次就唔會係4年前
已經連fd都冇幾多個

人生贏家

我同琪狗都係你朋友

聽聞琪狗仲型
沙狗又會埋到堆

佢好撚型

物以類聚

利區人生勝利組

琪狗可憐我
佢真型我極柒

個post好耀眼

輸呢場無之前咁傷
慣左了

又做利子開始已經慣了

馬達個倒掛同安利簡差唔多

都唔係第一次輸波

原來做左利犬10定11年

熟悉的利 返來了

你老了

Me 07開始 原來10年了

學臣開始是否不正常

記得07決賽輸比ac米蘭喊左出黎
但唔記得06年有無支持利

我有你
你問我答

侯利亞十二場不勝年代

雙領隊年代

我果時捧利係因為個名好聽同個隊徽好靚

Same here

烏龍茶當年仲打緊防中俾人萬屌

我因為明叔

Ching做乜自虐牙

我都係
但好快就轉捧希隊長

幾時比人飛

決賽輸左我第日著住利波3打班際都輸埋

史篤城場波都幾黑

黑氣石

又想打乒乓波？

等你有女果陣

黑獌狗

邊隊比人黑

月巴

即係你要同呢條女過埋呢世了

獌有球12碼無比到

獌

我都十幾年猁狗了
細個好揀唔揀，揀隊唔識拎冠軍既黎支持

哈哈哈哈抵鳩死呀

抵撚死呀

唔係唔用得手掂波呀
去打兵兵波囉

球證企位差姐死獌快撚d死

仲有球禁區頂，擺明阻人前進都無吹

希望咁多位ching唔好討論住

Yes
明顯foul

屎控球55%

得益就話球證比關獌咩事
失利就屌球證
龍門任獌搬

屌你第一次見狗騎人

阿奴度域 x 右華

阿奴度域

獌是理性的

又講 一陣又話我地怨婦嫁啦
班獌永遠不敗的

mola mola
沙基利都換走邊有得打

一定有狗mon post
比你地感受下利上場咩感受囉
再唔係叫費老狗係地獄打電話

獌又鳩斬
沙B頂撚到咩
換佢正路

點解屎俾人㩒住嚟砌控球都高啲

去左睇畸pop狗就輸波

可恥

睇咩

大爆炸？

我屌晒你地老母

沙b問你係咪同女睇

Yes

沙狗完場先講啦

乜鳩呀你

朗尼好波

我曼一定反杯

最強十分鐘

Molamola 頂唔住啦

曾經與你談過一場轟烈的戀愛也不錯

艾費利

膠撚到震 3打2

仆街巴仆街射球

成隊波都無氣
頂唔住了

你老母D反擊廢到

Pogba

中眉

CITY XI | Bravo, Zabaleta (C), Otamendi, Kolarov. Clichy, Yaya, Silva, De Bruyne, Sane. Sterling, Aguero

曼城又放題

條後防

其實出邊個都係放題

冇石仔少個笑點

一哥個 davies 又助攻

熱贏仲好啦踢鏝落去，保住前4
橫掂熱狗個勢利都係追唔到架啦

利市青訓
同市光榮

大San

發力追埋狗隊

之前仲覺得熱7下7下
原來有隊仲7

大sam贏過未

未

柏祖又然

點解隊波無屏障咁滯

頂住呀

唔知點解上場和波都好嬲
但今場豬波無感覺

班死獌狗 笑笑笑笑你老母咩

未完場

肯定反cup了

屌屎篤城哩啲先係主場黎架嘛

仆你個臭街

燈到呢

差嗰幾分鐘都唔忍埋佢

真係on撚9

月巴咁樣破記錄

好撚多燈神

笑笑笑笑你老母咩

屌你老母，我個主勝

屌你老母ok?

死撚開啦 燈

燈撚到

邊撚個未完場係到燈

月巴快啲收皮啦

沙b功虧一簣

發現利狗真係好撚燈

屌你老未已經成個post無人笑
次次都係有on9走出黎7

0分變2分
我地N分唔知幾多分

仲要93分鐘都唔忍

又真係次次都燈中

利po好多多嘴狗

好屈

又唔係唔知利post幾燈

我已經忍左好耐 諗住完場先出聲

個紀錄好似不敗

我都係

仲有on9忍唔住衝出黎

我差d都想出post

次撚次都係咁 死獌狗

人地後備可以拎到Lingard,Rooney,Rashford出黎
其實都幾羡慕

所有燈神成世無運

我地史獨 奧力子好差咩

唔該下次開post寫埋「咪燈」係topic度
都唔知燈過幾多次

有個印花剩左

老老實實 如果好似今晚咁落後先換 佢兩個 通常效果真係麻麻地 但佢地能力話差又唔係

燈 真係唔撚死都累全家 完場先黎講使死咩

最尾要換馬貼入黎攻
你話後備深度差唔差?

Origi無態啫
之前轉邊勁到，又場場入
史獨有class，不過要諗下點套入廢中套系統

唉，有咩慘得過
錢又輸
利又失分
女又無

本身想笑個死肥西留鬚就以為自己美斯 諗住忍下口
而家笑唔出了

買多隻翼啦屌你老母臭閪高普

人地罰球射得幾撚靚
我地搵個射都冇
今日開D死球差撚到

廢中永遠都係得全場壓迫
想放慢d踢都唔識
更加唔使諗雙箭頭會有咩效果

有幻幻ojo wilson 不了

Yaya單防中

都唔用既

獌有得拜肥西
阿妓有得拜豬腦
利狗可以拜邊個

費明奴

yes
寧願佢出隻廢翼
都唔想見到簡喺中間塞死

試wilson啦

好彩有獌陪我地一齊柒

靜返兩個鐘 希望完場果陣可以條氣順返d再訓

一百步笑五十步

你今日攞幾分啊

計返都係我地柒啲

追下追下最聊已經只係差我地4分

明明全個po都忍左90分鐘等吹雞先講，硬係有人最後一分鐘衝出黎

1 win in 6 for Liverpool in 2017. Not a pleasant start to the year.

留前鬥後呀

要不是利post燈神照顧你獌...

叻唔切衝出黎想做頭香 弱智仔咁

見到獌屌球證，笑而不語

又迫害我獌

下個topic 2017我利保持聯賽不勝

黑佢一分就成個怨婦咁 正垃圾

怨婦獌

鏝4141

兩隊都唔知咩陣黎

-6俊

Liverpool have lost 4 games in all competitions this season - Joel Matip has not started any of them.

LLLL

Conceded: 10
Clean sheets: 0

熱上場好似都係3中堅
鏝就真係唔知搞咩宜家既耶耶點頂

垃圾利去笑柒人

戒煙未

有神米都要輸

250半單刀 拉落邊傳底

餐妹得勁d定佢勁d

利對襯弱隊都失分
對獌兩次都贏唔到

感動嘅係，對雞湯爆到兩個post
唔使又玩300幾個1001

3個中堅兩個攞牌

BB仲唔瞓

失眠

豬波無人訓得著

廢中唔撚出matip做乜
死攬Can又做乜鳩

出了

17年行衰運

睇埋鏝熱先

深夜利post手足一齊靜靜地睇波

56k?

Lloris

邊隊輸笑邊隊
和就兩隊一齊笑
笑完都好訓d

同ddg 一齊過西超啦

Kane 20分鐘先今場first touch

我轟最開心

賽前訪問佢解釋係原本無預佢踢得
針對場波個兩節訓練佢係無參與到之類
所以先無出

是但啦，轟都冠已奪

點解鏝熱兩隊打法好似調轉左咁

其實熱刺又係逼搶 利又係逼搶 點解防守差咁遠

利有matip都可以守得好

老虎今日比人撚

最好和，唔係既話希望熱贏，打沉鏝等佢上唔返前4好過

熱輸就笑利狗五弟

阿古路

Loris咁撚勁

應該要輸十幾球

洛里斯

曼城都好多機會了

Sane > 250

250好彩賣得快

250敗家到

有名你叫

反擊黑洞

Firmino has now scored 20 goals for Liverpool. He's joint top scorer with Mane with 9 in all competitions this season.

鏝下下都長傳
改曬踢法

鏝陣容深度根本好多踢法都打到，係哥狗o n9，依家一轉長就掂

250

同係利果陣冇變過

l6好唔穩定，一時好勁一時係咁爆

燈神利

Sakho rotting in the reserves and Matip on the bench. When Lovren and Klavan are both costing us a loss at home to Swansea

Can an argument really be that bad that Klopp can't play Sakho? I trust and love Klopp but maybe it's time to rethink? I don't know.

Sane

1-0

長傳

Loris終於派膠

三隊同分

手球

真係放長波ko左

咁打法，真係歐霸都無了

三隊45分

英超D球證全部都要捉去驗眼

頂左落sane個拳頭到
不過好難睇

Alli

Ryan Kent scores for Barnsley against Leeds United... #lfc

熱打親強隊都飛沙走石

2-0

派兩野

未來足球

Lloris

呢場柒過卡

又係lloris派膠

洛里斯咁樣派膠

米仔已傳武功比Loris

上半場神救
下半場柒過巴禾

交換左

靈魂轉移大法

前四不保了

前4爭崩頭 我轟應該book緊巴士了

依場係咪贏哥狗戰術成功